
                      ¿Es esta realmente la quinta entrada en la franquicia de películas Piratas? Se siente como el 50. A excepción de Javier Bardem, que trae una pizca de nuevas travesuras a esta fiesta de sueldo, Dead Men tiene todo el sabor de las sobras podridas.
        
            